# LostAndFoundNS-App

Er zijn meerdere migrations.
Er zijn seeders.
Er is een crud die alleen beschikbaar is voor de admin.

Admin account: bjornsteenbeek@hotmail.com
pincode: 12345

Er is een session die 3 rollen kan hebben, deze worden alle 3 gebruikt om navigaties te laten zien.

Crud heeft users die compleet werkt.
Crud heeft Findings waarvan alleen de index werkt.

GitLab: https://gitlab.com/BjornSteenbeek_/lostandfoundns-app

Gitlab clone: $git clone https://gitlab.com/BjornSteenbeek_/lostandfoundns-app.git
